
                      La trama fluye con una historia prácticamente simple, sin embargo habrá que esperar el final para hacerte estallar la cabeza.Sin duda creo que está ha sido la cinta de la franquicia más shockeante hasta la fecha.Tambien la encontré algo dramática que la verdad le resultó bastante bien,  Otro punto bueno que note fue 